點解手牽手

唔知後生仔有無聽過呢首歌？

作詞：黃霑
作曲：黃霑
主唱：陳秋霞

點解手牽手
令我心中無恨愁
難道大家手相牽
就會牽開心裡憂

點解手牽手
令我心中樂悠悠
難道你個心有暖流
在你手中輕輕滲透

今天原是我與你
開始手牽手
但願日後也與你
共對相歡開笑口

雙雙手牽手
令我心中再無愁
唯望你一雙手
為我解開心裡扣

手牽手共渡患難
替你分憂
但願日後我與你
共對今生歡笑不休

雙雙手牽手
共你一生永並頭
從此你一雙手
為我解開心裡扣

香港人，加油💪！